［代現場手足轉發］浸大防線係咪曾經有手足籌旗整護具

［代現場手足轉發］

剛才（13/11 2100左右）
係浸大防線出面，有位「手足」拎住一張寫左幾隻字既紙對住街坊話籌款，目的係整一個「護具」

個人發夢咁多次都未見到有人帶既護具！ 幾個街坊俾錢後，有幾位手足走埋去問，有個啊叔幾個啊姐反應特別大，話咩「我地信佢」、「個少少錢」等等既說話，連問清楚都唔俾，跟住個啊叔就係咁叫個籌錢既「手足」走，混亂之間就走左，相都影唔到。

首先，呢場運動搞物資既都有個共識係唔收現金！
第二，浸大生上晒gear風頭火勢既時間籌錢？
第三，我捐錢俾612都要知d錢點用，你係到籌錢但連問都唔俾問？

如果真係有手足發夢個陣籌現金，又真係有整裝備既，請出聲以正視聽。

P牌仔自推